1 - teoria:
https://p5js.org/learn/coordinate-system-and-shapes.html
 układ współrzędny - jak wygląda dla kompa
 canvas jako kartka na biurku - trzeba coś podłożyć żeby mieć na czym rysować
 komunikacja z przegladarką - zdanie w określonej formie bez błędów w pisowni jest dla przeglądarki poleceniem, które musi wykonać
 wytłumaczyc co to jest w tych nawiasach (parametry) i jak one wpływają na prezycję polecenia dla przeglądarki. 
 jakie parametry wymagają poszczególne kształty

2 - praktyka:
function setup(){
  createCanvas(100, 100);
}
function draw(){
  point(40, 50); // point(x, y)
  rect(10, 20, 40, 30); // rect(x, y, width, height)
  ellipse(30, 30, 40, 60); // ellipse(x, y, width, height)
  line(90,150,80,160);
}

* zrób to sam (cel przy tworzeniu gier komputerowych - np. stworzenie postaci którymi będziemy grali)